其實可以點追究黑警?

冇number 冇委任證 仲要主動挑釁同襲擊示威者
政府又唔做嘢 香港警犬已經無法無天 屌你老母